覺唔覺啲火影fans死要拗設定好撚煩

設定咁寫你就信啦，懶係有獨立思考咁拗拗拗
千鳥=雷切又拗，三代實力又要拗
洗唔洗全部嘢都特登再出部外傳解釋你聽
有晒設定解釋都唔撚化

咁三代係唔係真係最撚勁呀？

漫畫有講過係以前最勁，宜家老咗不及當年
至於點解卡通冇表現到出嚟係唔需要深究
套嘢未完，要解釋大把時間會講
依啲歷史嘢仲可以用木葉丸嚟講
冇必要走去拗設定

連登太多小學雞 走入黎問啲弱智野以為好好笑

覺唔覺得仲咁深入研究火影真係好撚戇鳩？

火影專家全面進場

感覺係套野D設定唔好，又成日矛盾先成日係度拗設定。
D話題又要重重複複得黎，又要冇答案。

套野實力設定本來就出名後期暴走 都唔知有咩好問好討論
更何況火影最想帶出既都唔係實力設定之類既野
你話討論邊幕熱血邊幕感人就有d意思
不過咁多個post又重複又月經咁 開post既你地唔悶架咩
呢個世界好多唔同漫畫好睇架，就算熱血王道都唔係得火影一套好睇架，搵下其他野睇啦

設定集白紙黑字咪答案
除非官方真係好似龍珠咁撚笨柒走返出嚟話唔記得咗野比飯冇超個設定
不過龍珠超又兜得返

覺唔覺啲火影fans死要拗設定好撚煩

覺

佢地根本唔係想知個答案
係享受同你拗既過程

死拖仲暴走

咪係 都唔知嘈乜 班友無聊到死

一睇就知千鳥勁好多

如題三代最强，就不如整三代複制人，洗鬼整初代

其實曉出現之後全部讀者中晒月讀

得三代係真功夫

用下腦啦
後期講到明穢土出嚟係全盛實力
咁大戰廢老係咪真係勁過搓袋啊